Процесс был долгий и нудный. 
Во-первых взял последнюю версию с git'а (там уже нет [^]).
Во-вторых, при помощи print начал практически делать трассировку, чтобы понять, почему вылетает ошибка (по результату компиляции даже имени функции нет, так как компилируется в безымянные лямбды). Нашёл, ошибку в результате search.
После этого падать перестало, но возвращало всякий бред. Опять же трассировкой нашёл, где вроде должно преобразовываться, обнаружил ошибку в search.
Потом обнаружил, что таблицы не преобразовываются. Нашёл параметр tables. Стало для таблицы возвращать пустую строку. Трассировка показала, что <table> появляется, а потому заменяется на пустую строку. Обнаружил ошибку в RegExp.exec(). Долго думал, как выцепить index, с учётом того, что мне нужен не первый результат (для первого подошёл вы string.search). В конце концов сообразил через сохранение lastIndex от предыдущего поиска, slice и search.

(C) Monk 2016-09-30